香港人係抵死既

六國破滅 非兵不利 戰不善 弊在賂秦
個個都覺得唔關自己事，有利益就得
係死遲d 咁解